房屋台開始多人

覺唔覺最近地產版多左好多時事台小朋友入黎搗亂?